香港幾時先起賽車場？

on9政府

停車場都唔夠 起乜撚野賽車場

喺赤臘角起十個停車場你泊入去囉on9
又唔係喺旺角起賽車場，無撚腦

sorsor，d人唔用腦

起黎托咩

串到應一應 好撚慘

快d 起啦好嘛

呢條track 就好
長撚到

如果定期封哩段路瘋狂飛應該幾好笑

Nurburgring 2.0

呢條路正呀
封左果日d人出入大嶼山果邊實好塞

北大嶼山P1路定位幾搞笑

Dllm真係改撚咗名

大嶼山起嘛唔撚通喺市區起咩

趕走支那軍係石崗起得唔得

如果真係上面幅圖
青馬至東涌個段悶到

正，開爆turbo直衝
利申 頭文字D都炒

有埋d黃色npc車仲爽

青馬至東涌去盡車速
屯公先有D彎 雖然宜家都拉直左D

如果渣架上唔到260嘅車...真係悶...

起樓好過

formula E 玩中環真係無咩用
HK幾時先有F1